港台最廢DJ (6)

喺呢到可以討論香港電台嘅所有電台節目
第一台 時事（同廢中）為主
第二台主打 娛樂 音樂同文化以針對年青人為主（不過而家好似少候生仔聽）
第三台 英文節目為主
第四台 朝早07至夜晚11點播 古典音樂節目為主 夜晚11點至朝早7點播放BBC World service
第五台 以服務老人為主

仲有中央人民廣播電台香港之聲
同普通話台

以下係4月1日開始嘅第二台節目表

括號6 Trailer換咗未呢

bun師兄已經知道了

(6) 留名

hello moto

佢地話首韓文歌好舊？
我以為都係呢幾年嘅歌
利申對韓文歌勁抗拒

bigbang - fantastic baby
2012年既歌

...

（6）留名
ching要錄定啦

多謝大家支持，我們會繼續努力

BUN CHING

Bun哥哥

bun c hing

BUN CHING呢幾下笑聲

愛的禮物

有一份~~~愛的禮物

就咁po啦

括弧6留名

扮得好L似

扮呀O

迪C HING 祠堂

秋璇有聽

艾力簡歌

等左成個禮拜終於有輕談淺唱不夜天聽
好感動

playlist真係差唔多首首都識唱
I love 艾力、紫龍
煎曾

煎曾啲歌 我唔識欣賞了

Bun 哥
每日撘車返工都會聽你地嘅重溫

星期六, 又有得聽廢老<五十年後>

想知星期日阿噢會唔會真係咁樣開節目

0師兄張證件相好靚仔

liza姐

西毒來既

聽緊琴晚艾力，個play list真心正

小魔女doreme
真係好童真

波仔我支持你，我睇DoReMi果時係中五16歲

真

香港版係「比利卡比利那那 撲撲利那比比路多」

真fans

0.03

噗魯魯噗魯 發咪發咪發

我記得個part咒語係最後會接 "高強魔力/温柔魔力"之類

好似第二級來

model

5分鐘沖完涼嘅詩棓

有冇 C Hing 可以話俾我知點解阿一要搵工, 佢係唔係畀港台炒?

今日尋常事係錄音, 5分鐘詩棓負責播帶

佢而家係咪非公務員合約員工?

佢唔係公務員 應該因為佢讀完master要搵份正職

咁樣係咪即係佢唔再做 C Hing祠堂

應該可以好似凌師兄咁早一份晚一份

凌清份正職做咩架

好似係moov到做 佢淨係話過串流音樂平台

佢成日話想做啫

圖書管理員

嗰格有啲閪，
響馬圈啲人係咁

彤c hing著工人褲, 別有一番風味

終於去到6

彤ching一陣返沙田小心d，以度好多人願意保護你返去

彤ching接返你放學都似

1，9，16，18，27，28，33，36，42，47

恭喜一ching，今個星期六六合彩，一隻字都唔中

咪住先
唔好亂屈人

一師兄係講中秋金多寶個期定星期六呢期

又有艾力聽
成個星期冇輕談聽，連續兩日聽live

唔緊要啦 可能最後係兩期都無隻中呢

艾力啲歌好正

艾力簡歌你起碼實會幾首識唱先

我好過一ching小小，中左半個字

佢地話今個星期六睇左咩結果，試下一ching個燈既程度先

琴晚
0300-0330

恭喜一燈大師 星期一又玩燈光熠熠耀祠堂

八千三呀！凌彤合照呀！

"天圓地方" 已經播放完畢

冇聽再聽才哥討論區個宣傳聲帶

今日先知
原來第五台"星月爭輝"果個艾力 唔係 "輕談"果個艾力
兩個唔同的人

仲有其狗狗

錯重點 老狗公都好睇

2000靚歌唔係live㗎咩
點解突發交通情況係其他人報

唔通叫al老bert報咩

班細受唔受得起啊

我幾鐘意個宣傳聲帶、個女仔一粒一粒字咁彈出來，好cute

但願人長久

Bun Ching 🤩好鐘意你地3個。快啲叫凌ching 一Ching 開反個ac la

貴花田 飾演 豬豬俠

波盛同鄒攝月尾搞棟篤笑

另鄒攝加盟有線球彩台

球彩台以加都差唔多無波可以播希望入去拎夠經驗可以轉間好d

城城

豪仔痴左線

大家估下今晚有沒括弧6

亮刀應該有

做咩事？

MV都未有啦

MV比D時間啦
佢地講過仲想有D位要改

恭喜廁所位已經成功成為藍絲天地

今日廣播道人妻係咁叫阿祖含

痴撚線節目

廣播道人妻個個星期都係痴線

係咩
好少星期一聽瘋show

好熱呀… 個話題

好深入呀…個討論

mimi : 一個西人 李志剛

你老公係咪已經滿足唔到你...講八卦嘢嘅需求呢

你係咪覺得兩個人已經唔夠喉...想多d人講是非呀

邊個係廣播道人妻？

頂唔順

啤梨上騷動音樂

阿田

貴花田

成個節目都藍

阿一，波加埋老凌就來可以開個節目飲威

港台第一屆競飲大賽
阿一飲完又好爆

barry

佢應該會俾人炒

轉行做粗口及宗教界KOL(政府工）

佢出來做youtuber沒呎度9 up, 講酒講av, 做港版一劍浣春秋

斌ching 開 登謎

L字瞓底會變咩

斌Ching，我愛你

說好的世紀狗狗照？

阿o最後有沒講頂帽呢

L 平
Aeroplane

係大象
L瞓

版主勇中秋登迷：波盛肥左會變咩精靈？

又講2台開咪dj 飲醉 係咪又講佢
"唔好晒時間啦"
斌師兄亂入

gimme 5 爆咁多野，靚聲dj飲到暈
以為自己好飲得既

one

定係阿O來

蒙生
之前祠堂開mic 講過 磨師兄都好似係現場

到底 2台DJ、飲醉酒、"唔好晒時間啦"
呢3個keyword 會on air recap 幾多次

最煩既女人係係咪嫦娥
登登登登登 登登登登登 係咪連住既登

大家一齊亮刀
要改 括弧 6

今晚冇括弧6我地就連吧出征
攻佔c hing fb

連吧出征
推爆佢like 數
一晚推上二萬 睇佢地點同台長交代冇買like

推

括弧 6

暴露真身不了

係喎

凌公子

你2個top fan 一早暴露左啦

係蓮燈

個個都連登仔
你不信的話我換個帳號給你看

Kity 0ching 相呢？

燈燈登櫈

有阿一，無窮人

可唔可以請阿一講剩6個number

何止亮劍，就嚟出征

係WOR
點解WIKI冇左

電燈膽

過左一個月又沒新聞profe到

搵人MARK低

bun : 6 10 13 20 26 27 31 35 39 48
0 : 5 9 21 27 30 32 35 36 38 45
1 : 3 17 24 26 30 33 35 38 42 43

發達喇今次

咁燈法，今年中秋金多寶仲唔係我中？

機會黎喇飛雲

咦 FB貼凌ching果個number最尾同我聽既唔同左既

連登

嘴角上揚 奸笑凌

fb有人comment話10000like 要凌Ching追返kity

玩咁大

係就要lm啦

防腐

推爆佢 下個禮拜準備(7)

真係改左(6)

下星期準備定7啦

真係有6

lm 睇7

其實kity 真係好靚女
阿0又好型

竟然真係有（6）

痴線
玩命

第四位又ok喎

大大力

純真傳說

誰人大大力

笑撚死
0 ching 好勁

無乜旋律既歌應該岩一師兄發揮！

玩到咁盡

成架入晒極刺激

仲唔係冠軍?

全部都係城城 ..

為左句大大力 我揀呢首

一師兄

一c hing#haha#do

又番教會

核爆

逆廣播奇才

有兩隻字岩 下兩隻字又唔岩
坐過山車咁

新一代填詞人

阿1真係

黨鐵

跳閘

龍哥翻黎LU

敏感時刻其實邊晚係live? Up錯post, del左，以為無人知

等等先 我覺得拉低左jingle 或者抆走左個mix
Live 大叫"括弧6" 聽埋下星期就知係咪錄

唔洗噤煩，佢地直接用電腦cut句「港台最廢DJ(x)」or就噤cut走(x)，留白中間，每次要改果時就放個新既入去就得。

羅啟新直線抽擊

豪仔狂屌羅范

屌、 想聽呀， 但做緊野、唯有聽重溫

最後要包返句「我嚴厲讉責以d事嫁，如果係真既話」

一師兄首歌想點
冇一隻字啱音

響公司聽詞力王，俾d同事當痴左線

關長生日快樂!

希望今晚大球場會見到o ching, 之前都見到佢會入場睇港隊。

o定0

why not both

sor9
0 ching

kity 個fd都唔錯

你睇下右下角個水印先啦
個app可以將一CHing 都執到變一師嫂咁既樣

可唔可以整張，好想睇

每次聽詞力王都好想同一ching瘋狂唱k

勇c hing投左第幾位

岩岩先聽完重播，未投，但偏向一ching, 要唱到一ching咁係好高難度，同肥媽同一個lv

KITY以前做MODEL應該都識落唔少MODEL朋友，我信真材實料
同埋...同一張相個美顏係美晒兩個，如果另一個本身唔得，噤姐係KITY都唔掂

梓豪扮台長？

有冇紫龍同梓豪合照 🤣

似係，面盲應該係lu?

Lu定Morle？

tinyee好姊妹

有時係好兄弟

eric

我都諗到eric

kity 個 fd 係女師傅黎

有冇人聽波

係現場

D 六合彩有冇人對下

燒一中得1個字

另外兩位，0個字

3個加埋中得2個字

大拿拿廿幾個數字中1個字6合彩燈走一半no.，中秋金多寶以次仲唔食撚滑

燒一成功反CUP

Sorry，睇錯，bun有1個字，3個加埋2個字先岩

Ekids 3個加埋1分勁d，定ching 3個加埋中2個字勁d

打和啦super
證明三位Ching燈力都好勁

D聲

睇波

叫到聲都沙埋

me too, 渣甸坊叫到完場

we are hong kong, 拍拍 拍拍拍

拍唔到

一師兄想點

我上半場high完下半場冇氣了

9拍馬騮

beat it

一哥個節奏感真係

足總係沒嫁，下場買，或者各大nike outlet, 東涌，荃灣，北角

俾bun ching ig影到添

其實我今日最毛管戙係成個北看台係企左起身

咩咩勇

一碌勇

咩碌勇

btj一ching不如試下跟著唱

X碌勇

有CHING 冇窮人

唔好十碌就得

between平時weekday報凌晨新聞個姐姐去咗邊，平時j開把聲
想知埋靚唔靚女其實

出現了

Ekids

上次你打上去唔係報自己叫做版主七十六勇咩

係呀，勇ching都得啦

次次堅離地都變左暴走

笑到癲左

所以次次都講唔晒

失控

對話
CE
C煙

私煙

聽到兩日紫龍 好開心

小白數fifa數值

出winning又唔講

尋晚踢左幾場winning

未買，等出左港超patch先

林超英

有ching 冇窮人
幾時再出六合彩心水

應該萬聖節金多寶

齊齊上樓

但係我燈力差唔多

上瘋show個fb，洗版洗到想睇下佢地d急口令都搵唔到

曾志豪真心勁 玩兩次就可以17秒讀晒成段免責聲明

《願榮光歸香港》好難唱

呢個post係咪阿一開

佢把口真係好勁

阿一唔會覺得自己走音/甩beat
佢會覺得自己唱得好完美

佢有咩唱到

超b好似嚴重左

個人覺得都係差唔多

祝超b早日康復

個intro

ching 詞力王
聽到唔想訓

真係笑左，次次聽都笑

想聽阿一唱

逆廣播奇才真係唔係浪得虛名

雖然好想聽但佢唱完應該會俾人督灰到失業

叫佢唱港隊打氣歌有沒得諗

應該可以掛

新宣傳聲帶 晨光O真係拎黎玩

上個禮拜波盛亂入埋 0 Ching 直頭講唔到野咁濟

BUN CHING係INTRO入面
一師兄講完"聽到唔想訓"之後個一句 "乜野呀"我笑到

ching們

yahoo有波衫

近年係咪有訪問過湯寶如

啊O算啦

二台十至十二有
原來同Nel nel 好friend

星期一 gimme 5 5:30前講緊飲酒個兩位係咪凌公子，同埋邊個??

聽番了，
9成係0師兄

光蘇餅
時菜炒牛肉

財子O

好飽

五仁月餅

迷你谷巴

聽到D名即刻唔想買

做乜銀

防暴綠 元朗白 臥底黑 福建紅

期待Ching的禁區
又玩殘酷二選一

聽到唔想訓

相體

出pool街

睇得出凌ching追女仔唔會要求大波妹

大波妹

秒殺阿一

HAND CHAIN

0 CHING 腳膠

台灣大係塑化劑

焦芬

我打飛機呀

我都以為聽錯

做乜9

收佢線

Ching個live
一哥真係無拍子

其實有冇人聽到
2台成日未到新聞時間就已經有整點果個倒數聲

每15分鐘一次點時 一定會有
只不過好多時都會mute左佢
但有時live on panel果個忙得濟(咩原因都好) mute唔切咪比你聽到
好似bun仔就成日唔記得mute

一起身30 個留言，睇來要即刻聽重播

一ching

笨大搶錢有好多種唔同既方法

砌嘆息之牆係男孩既浪漫

唔怪得同kit.....

崔腳彤

阿Lu 個燈謎幾有難度
原來謎底幫佢節目做宣傳

專注做燈迷好啦，剪聲帶易預，唔使好似節目咁亂cut人歌

講詳細d

日子唔記得，佢家有愛寵做訪問，完之前話宜家送上xxx新歌。 唱左兩粒字就俾人cut左去新聞。完全唔尊重嘉賓。

有冇人覺得琴晚個stanley好毒 聽佢講果D野好頂唔順
又要人勇武自己連出黎遊行都冇
我自己覺得阿一講得好岩 擇偶條件太高

horse on wind

唔知括號四定五有講

直接笑出聲

呢3條友講淫嘢零舍醒神

我聽到都好醒神

其實黃耀祖係咪私下有少少唔妥豪仔?

唔係八月十六追月咩 點解係十四追

應該係迎月

祖講追月喎
豪仔個仔似佢就慘 咁多病痛

覺呀，高得來瘦同有身材，真係model級，去澳門可能易搵d.

得罪講句 聽聲同佢講既內容 多數毒撚格
憑咩咁高要求仲要on air同佢講左咁耐

沒所謂啦，咪當教下各毒L點溝女。講真我學到野

就係應該係迎月先岩

本身ching太高質同太好笑 忽然有段咁既反差令我覺我浪費左寶貴既節目時間

溝女只係入門，點樣同女相處先係一生既學問，聽十零廿分鐘學下野值既。

btw一 ching今晚會唔會返唔到工

尋晚ching的禁區咁樣講一師嫂

btj一ching我同你一樣都係鍾意眼大，我同你隻眼差唔多。 呢d咪遺傳學既奧秘，自己眼細咪會想搵d眼大既補返。

可能已經被一師嫂殺死咗

請為一ching想上一點燭光

過埋師嫂生日先殺

一開始都奇怪點解播歲月如歌

佢播歲月如歌intro 未入歌詞 我已經估到

遊行都冇去 自稱和理勇
冷氣軍師都未夠資格

飛機場？
我都唔明

笑mk妹平
我聽唔明大眼deeptalk

即係一ching眼細，所以容易俾大眼妹吸引

咁敏感係咩 白內障

眼大易敏感？
白內障似串佢地平時d野

首2084真係要播到2084

定係串一哥鍾意火影雛田？
白眼白內障

呢個正路

號係好聽既

敏感時刻 「有種女漢子」 - 車房打軚氣篇

今次Kity崔潔彤繼續去到車房跟陳思穎師傅學習各種汽車維修技能，第三課學打軚氣！

逢星期四，晚上10時至12時，<敏感時刻>節目時段內的「有種女漢子」環節，由Kity挑戰各種人人以為只有男人才可以完成的任務，誓要做一個家事公事大事小事事事妥當的真‧女漢子！

之前首春夏秋冬好正

哥哥

個講鬼故聽眾係咪話個鬼細路講”你唔好撚轉台啦”

有冇其他巴打聽到
到底係”你唔好亂轉台”定係”你唔好撚轉台”

完全聽唔到喎

講去番禺住2 3星酒店睇電視嗰個

後援會阿一 波盛開左live

ig live

點解咁講

見佢瘋show成日有少少唔妥
串豪仔但唔似講笑

留意下先

我係講恆勤訪問
聽到講感冒個 part
應該都真係有訪問過

其實C CHING果個燈迷係乜野答案?
24小時果個

磨師兄又唔走 扮低能

冇聽到謎面

水鏡泉準備沉船

紅色TIE

毛筆3支

C Hing
祠堂 一若元 斌翁 凌童

台長翻黎就比人拆

24小時餐廳

全日食

子龍收工都好拆啦，仲得台長返黎

可能台長好欣賞呢

一ching 港台出左公務員post 機會黎喇

真係呢個童咩？

彤

巨型M巾

心 亡
淡 口
. 月貝凡

會唔會比人獅子

ching們既基味愈來愈重

閨房樂

左一

劉偉恆

唔知比人撕左紙未

四大才子+隊長

原來少咗斌仔

CChing 喎

其實想問祠堂宣傳聲帶把男聲係邊個
/祠堂 係男性好重要既地方 唔係立亂俾人入架 不過入得黎既 都係 「自己人」/

愛情唔G點Jingle 把女聲又係邊個

男聲好似係食橙皮校長

點解會記得橙皮校長把聲

唔係我記得
係有集一c hing 停賽
禮拜四特別環節係問斌c hing同凌皇金錢觀
未問問題之前有暗示

唔g點係咪似 厚切。。。。

bun ching解釋點樣騎兵的考驗

唔係連登咩咁多個燈

佢問緊cfun 個題

一定係寫錯字 強烈譴責

今日係咪所有live 節目都要播一次full moon party

kity咪唔專業 播左首兩出黎 又搭聲講天氣 又去新聞

比人撕左紙未

晨光既人搣

咁不如寫我愛台長

台長

中央

最煩既女人

咪叫左你地去yahoo, 真嫁
follow下港超聯ig, fb啦

btw

仲有

守下留情星期五通常係錄音，咁點解都無何亨份？

Ching 們
我係機場返工㗎喎使唔使幫你地買

如果淨睇衫，可唔可以估到係敏感時刻邊幾個呢

左一lady M
右一kity
左二nel nel

Nelnel 真係女似女人

香港電台第二台
節日有音樂 • 中秋有快樂

「二台中秋鹹蛋黃」燈謎答案
#晨光第一線：L平 (aeroplane)
#瘋show快活人：嫦娥
#MadeinHK李志剛：(少女) 笑裡藏刀
#騷動音樂：葉德嫻
#Gimme5：嫦娥
#敏感時刻：圓形
#CHing祠堂：連登
#周末有情人：日全蝕
#家有愛寵：愛 (國語)

仲細隻過Juno d MV字

唔怪得過阿一係紅色

食月餅好似要死咁

好燈

31台做緊 展翅青見夢飛行， 有女睇

BUN CHING條990蚊既TIE

普通話台 <跳躍音符>/ <621金曲專門店>播嘅歌 隔一兩星期總會搵到幾首重覆

LingGY 多謝你地先

聽返2019年3月尾既守下留情重溫, 恆勤一既火花係一種好獨特既風味

再加埋間唔時出現既洪松蔭

作為一個廿尾既巴
其實幾欣賞曾志豪既口才同政治立場
但佢選歌真係太過舊
我真係連聽都未聽過

呂方都唔識?

隨時未出世

播歌單嘢係點
睇蘋果曼e話冇唔比員工播

冇計，呂方喺九十年代尾都已經好摺下
佢零幾年出咗隻新歌加翻唱嘅專輯叫心靈感應，但係全連登知道呢件事嘅人應該唔超過十個

仲有忠仔

講還講唔好提鍾志光

深藍鍾

上星期瘋show播呂方拍<真情>嗰期出嘅歌曲 <傳聞>, 都可以話係一首冷門歌

終於有幸聽到 奶木板

波盛個頭俾人改走左

邊個節目播過？

未聽過喎 和你飛都係聽過3次？

和你飛就聽過，國歌真係未聽過有節目播

和你飛邊個播過

頭先重溫4月4日第一次嘅 <我愛巴塞隆拿>, 斌c hing都爭 d出事講 "痴拿線", 好在佢講到一半收得切

冇記錯嘅話 Gimme 5 同 騷動音樂？

仲有豪仔？

正解 不過都係一次咁大把
對得最應 應該係妖治時代
TYW: 歡迎對號入座

港台龍咁威：紫龍

小有台長講連登，不過睇來佢似聽報告，自己沒上

又串小白

台長威武

和你飛點止一次，8月尾果幾日每個節目每日一次，節目開始第一首就播

P.S. 除左錄音節目同老鬼佬之外

佢地兩個互串 都可以有得笑下

小白3:1

睇來小白會大炒台長

小白只係避拳唔還擊無用嫁wo

台長d 拳好似蚊針咁，小白一開始幾個重拳，除非台長可以入到佢中路重擊，如果唔係小白似會贏點數。

無限明太子撈飯

＼大獲好評！一致決定廷長／

我們萬萬也想不到1月中突發開始的明太子任食放題居然會這麼受歡迎！！
短短的兩個多禮拜裡有這麼多人來到我們鱈卵屋裡吃我們的明太子😭
員工一同也感到非常高興！謝謝大家！

為了答謝大家，本來只打算辦到今天的放題
我們會廷長到農曆新年前的2月15號＼(^o^)／

還有2月14號情人節，2人來店的客人將會有...嘿嘿，想知道就當天來吧。

鱈卵屋明太子任食放題+白飯5碗免費只需$110♪
※享用放題時必須同時配搭一道菜式+一杯飲品 。

等候大家的光臨😃

＼ご好評につき延長決定／

1月限定で実施していた、明太子食べ放題セット。
たくさんのお客様にご注文いただき、
うちの明太子をこんなにたくさん食べていただけるなんて・・・(´；ω；`)♡と、スタッフ一同嬉しい気持ちでいっぱいです！

そこで！感謝の気持ちを込めて！
旧正月前の2月15日まで延長しちゃいます＼(^o^)／

$110で明太子食べ放題+ごはんのおかわり5杯まで無料です♪
※別途お料理1品とドリンク1杯をご注文いただきます。

ご来店お待ちしております😃

唔知係咪呢間

似係，又係響cwb

啱晒台長

轉左環節，係咪無左廣播道人妻

廣播道人妻仲有
最後半個鐘先新環節

嚇死我，好在仲有人妻聽

你好鍾意咁wo

轉左最後半個鐘，d藍絲咪無得打上去

幾好啊
最好禮拜五都唔好俾啲藍絲打上去

啱啊 每個星期五最後一個鐘都唔會聽
點唱環節原本已經悶
依家仲要一堆藍絲打上去

由佢地打，成班弱智咁

豪仔呢排好鍾意呂方

我哋駛唔駛每個禮拜寫夠1000個comment，令到三位C Hing每個禮拜要改（）呀？

Tui

屌，我都有諗，果首唔係天空之城咩

呢個環節要錄定 太多笑位

你地多d陪我9 up就得嫁啦

聽得多一ching就會發現佢中二病都幾嚴重
紋身要紋鋼煉咬尾蛇

後援會嗰次講嗰單？

係呀，聽緊重播

一定會

我怕又騎劫左個po

唔緊要啦

希望冇人會屌西人啦

李志剛個節目真係藍到呢 聽到嘈

所以我聽重播

我中意聽千禧年代，自由風自由phone

一台好多節目都正

仲有守下留情，你得我都得

話說波0開左ac, 我地使唔使玩捉鬼

係

上次講左一集改咩名

一定睇成人台

po自己條

/瘋show快活人 同你尋找快樂
由今個星期開始，我地會有多個新嘅環節，同你尋找快樂
😍星期一：瘋之book
豪仔用書本同大家玩遊戲
🥰星期二：瘋show生活小確幸
阿田同你係生活之中搵着數
😘星期四：尋找快樂的人
阿祖會搵嘉賓朋友傾下計，分享快樂之道
🥳🤩😛記住留意啦😋🤪😜⋯⋯/

星期三猜猜我是誰 同星期五撐黑警大點唱冇改走喎

ching祠可唔可以搞官方活動
同bun ching睇香港波
同0ching飲艾威
同一ching唱k

btw星期五 bun ching講多相

追下wkb13 有冇喺成人台lm

佢淨係開個一個po, 但係左之後就沒留個言

Lm 追到咩

睇左回覆新至舊係回覆添

唔好晒時間！

應該得一張相

佢地現場睇到呢個畫面
打錯多字

屌，最惡頂果兩個環節原來無改到

1-3果段時間我以加用黎聽守下留情

我1~3都放棄左 試過重温紫龍

7~10 有冇人同我一樣放棄左

7-9食飯，9-10未轉之前都係聽緊陰謀情人

albert au ok既

我嫌佢講D野成日都係重覆再重覆

啲嘢好唔update 歌都ok
佢太早錄定，有時出面勁好太陽都講出面落雨

，C Hing咁留意嘅？我聽咗一兩次就冇聽啦！

60 70 80 年代主題好似聽完又聽 聽完又聽
真係重覆 重覆又重覆咁輪流廣播

二台由細聽到大變咗習慣
有時就算唔好聽都照聽
啫係輕談有時煎曾做都照聽

CIBS 安哥 2000靚歌 係咪都照聽

種有改朝玩代呀！

2000靚歌會聽
安哥起咗身嘅話都會聽下
CIBS就真係無

搵返kity十幾年前果d私影相出黎...我估kity都未必想自己睇到

頭先Kity係敏感時刻提過呢個po

遊學全世界

講咩？

大嘴美人？

果d都仲好d，庶務二課果幾張先正

圖定伯母

有人救左老母

童年回憶

真．崔腳彤

有冇一張可以睇晒鎖骨 手指 手腕 同埋腳踭對上個條唔知係骨定筋個個位既彤ching 相

果條筋先高難度

唔好再難D

一玩玩到光頭
我建議連登巴打可以每人剪一下

10蚊一下，之後捐錢

?miss左

一C Hing話過埋畢業禮定唔知影埋畢業相後，就剪光頭

kity講(6)

hello kity

bun ching比心心

刀郎 好難食

mor把聲

一到凌王hold環節，佢兩個又開始暴走

阿婆走得快

ball ching亂入啦

佢亂入埋，件案就查唔到

0 C Hing要自己開埋估

同阿婆有外遇

好不安

有懶音仲咁串？

賓離套？？

好危險wo

唔想訓

聽到唔想瞓！

括弧4

點解會變咗(4)

出錯左

還翻括弧6比我地

渣ga (4)

仲(4)?

我要6啊

手足，同我推爆佢

想死呀？

噤就曲線推左十個回覆

頂你 我都話左係你地live

6啊！

咩live 唔live 錄返重温再播囉笨

括弧6

屌呀，真係6

1001 (7)

1001 (7) tui baw 佢

佢地今個星期係咪無貨噤就玩左15分鐘

威啦威啦,括孤6

笑

7隻

三位點睇梁柏堅改果堆國貨城既歌

IFC個窿

我洗唔洗un 住講(6)呀

你打再清楚講多次(6)?

仲唔係live?

逆廣播

人間遺愛

唔出得街嘅放上嚟啦

召喚WKB13

個「掉」字嚇一嚇

我都係 幾驚唔出得街

唔得 叫榮光歸香港 呢句好有阿一填詞feel
不過真心拍手

0ching 真係好有填詞才華

求翻譯

1999

乜嘢呀

一師兄唱緊咩

核彈

聽緊咩

屌阿一係咪唱緊梵文 CLS

Cut得好，要求子龍播返首正常版中和返

洗耳呀

以為最後會留兩分鐘播榮光

播一次應該可以換節目

我哋有講到（9）同（10）咩？

台長果然放假叉足電，返到來膠力十足

天真得只有你去歐美加讀書要靠誰
以為留在中國不夠自由就走去外國浸鹹水
那次有你違反港人上街紅旗中插住架林寶堅
嗰到其實嘗盡真正自由但鬧你地叛亂
估唔到外交部會出聲學童亦算係令人太不恥
世上有多少領導人 令他sibo
係外國你也説自己很愛國
係外國發言說你地很過份
#&&!*"*#- 你唔敢&$*:$
走咁遠你當然唔擔心
在這裏走出滿街同路人港人自己求相
學童你們不要那麼笨
可以聚腳於溫哥華 三藩市仲有去紐約
為可仲要指指點點

聽完尋晚敏感時刻之後，究竟有幾多港台員工mon緊po

btj Kity我係柒碌勇，迷kity黨主席

勁

咁快認做主席？
你問過R730 巴打未？

召喚R730 巴打

我之前自認左好耐

一個做迷會會長，一個做迷黨主席，唔洗爭

打和

我做天字第一號fans

好似細個睇小新咁
風間：我要做隊長
小新：咁我做領隊
阿呆：我做班長
正男：我做兵長

笑L死 老夫子咩

我同一ching一樣，讀大學時留長，一畢業即刻剪短。所以一ching成日俾人叫靚女我好有同感。

咁又唔好怪我話你地live mix (6)
你地水鏡泉都係 baby 水dodododo live mix
仲要開埋live un 住Do
好難怪我會話你地live mix

下次詞力王都live 咪大家都清楚囉

我想聽返 邊段

Agree

+1

好似後尾一個鐘，都係卡門提一提起

如果3個ching冚節目病曬，大家想搵咩人頂

我想彤ching波ching同豪ching(曾)

我唔係好聽得明 咩叫莫薑

磨薑呀？

利申：番緊工無聽

有錢得只有你去歐美加讀書要靠誰
以為留在中國不夠自由就走去外國浸鹹水
那次有你違反港人上街紅旗中插住架林寶堅
嗰到其實嚐盡真正自由但鬧你地叛亂
估唔到外交部會出聲學童亦算係令人太不恥
世上有多少領導人 令他sibo (令他失望？)
係外國你也説自己很愛國
係外國發言說你地很過份
#&&!*"*#- 你唔感恩祖國
走咁遠你當然唔擔心
在這裏才會走出滿街同路人港人自己(禽自？)求相
學童你們不要那麼笨
可以聚腳於溫哥華 三藩市仲有去紐約
為可仲要指指點點

擎ching 波ching 磨師兄

al師兄 誠師兄 鬥播歌

要加埋寶ching

嘩

你出街，拎個膝頭哥，貼住地下拉一米，你就知咩係磨薑

我係小葵

有錢得只有你去歐美加讀書要靠誰
以為留在中國不夠自由就走去外國浸鹹水
那次有你違反港人上街紅旗中插住架林寶堅
嗰到其實嚐盡真正自由但鬧你地叛亂
估唔到外交部會出聲學童亦算係令人太不恥
世上有多少領導人 令他sibo (令他失望？)
係外國你也説自己很愛國
係外國發言說你地很過份
係外國言明 你唔感恩祖國
走咁遠你當然唔擔心
在外國才會走出滿街同路人港人自己(禽自？)求相
學童你們唔好那麼笨
可以聚腳於溫哥華 三藩市仲有去紐約
為可仲要指指點點

點解騷動成日都聽到李靖筠把聲...到底佢係俾人訪問定上去做客串主持

呢排做嘉賓主持訪問幕後工作人員

數字ching返聽左幾多次

好彩有你地開左個大籠，有得跟著睇一次就ok, 要重頭聽除時要3次以上

逢星期一由一若元帶領既靈修時間

詞力王 外文一

唵~~~~~~~

又係時候每日毒一毒一

散水餅買夾糖會唔會太cheap

原來天頤淨係做過港台

散水合照係基本

原來有冇搞錯已經無咗
太耐無聽

換湯唔換晒藥

實際上都係斌仔亂up嘢嘅節目

垃圾！

小丑係移動emoji

天頤有冇大波盛10年

大6年啫

梓豪無論係打撈隊 同講鬼故都係好多"朋友"

我細細個就睇你私影嫁

邊個講

@WKB13

彤C hing，LuC hing，頤C hing啦！

x2
不過要去過到尋常事先開始聽你

388放題
kity妹子

388 d女

mary老師

磨d怪癖好L嘔心

貼返當年我第一次影Kity嘅相先
仲記得嗰陣我嚟係想睇Kay，點知佢無嚟過

係咪咁多個女入面得kity留得翻係到

天頤結婚唔做？

留係港台係

邊到收到風呀？

有其他人去做過第2個台?

我晨光

今日gimme5頭段講轉工啫
TYW話佢應該有港台貞節牌坊

我係咪見到陳嘉倩？

係
Between當年港台係想請Kity同嘉倩，不過嘉倩想跑新聞而婉拒咗港台，最後只有Kity留低

講下ja 講完要做咩

有音樂有惰落

咩料

未開post

開咗啦！

有得睇第幾卡落車最快個APP係咪叫pokeguide

正解

昱來

Wow

願榮光歸香港

播歌

嘩 作反

唔怕死呀？

痴撚線

But support

香港人加油

光復香港 時代革命！

Ching

玩命 ...

春袋點揸呀？咁揸定咁揸？
上唔到熱門呀

【922和你suck攻略要點】

我宣布C Hing 祠堂係香港史上最佳電台節目

Respect

一眾C HING

cls

琴晚先講完唔比播

寫入香港廣播歷史

師兄又玩命

屌何妖可能又出沒

如何寫信俾港台讚揚ching們

不枉我聽哂咁多集C Hing 祠堂 Salute

向師兄們致敬！香港加油！

真心感動

保護ching 行動要開始，藍絲一定開始搞尻佢地

為三位ching 推爆1001

坐車訓訓下都醒左

#Respect · 真心

在各自崗位做自己能力以內的事，多謝你地！

Ching 加油 Salute

哇，三位師兄竟然冒咁大嘅險，聽到前奏真心呆左！

佩服

師兄好波！

想訓教都彈返起身

係咪呢首歌首次係大型電台電視台奏起

突然好驚聽晚冇得再聽C Hing祠堂

好聽，g持

係電台播個感覺係更加感動

今晚同我推到#1001 佢

繼續用留言同po懲罰佢地

港台真係清泉

懲罰你地

星期一又要轉7啦

多謝Ching讚歎Ching

ching祠堂，幫友好娼狂

我正式宣佈 C Hing 祠堂正式成為我(地) 最愛既節目

屌

最後一集，刺激下老細

一ching請特別有味道

好想幫三位ching含

利申：有丁嘅絲打

第一次係港台播
商台好似播左啦

咩最後一集
我唔準你地咁講

今日講完佢地病曬搵咩人頂，即刻爆seed

已經冇人可以取代到

保護ching

一定會繼續做呀！

記得要上埋fb留言支持，台長會mon

甩晒轆

CLS聽聽下收音機,突然聽到首歌咁熟面口,
心諗：仆街,真係《願榮光歸香港》
真係要對斌CHing,凌CHing,一CHing敬個大禮
之前傳港台話唔俾播,佢哋就敢擔喺節目到播
仲要咁早播,真係不得了🙇🏻🙇🏻🙇🏻🙇🏻

加油

我要晚晚都聽到唔想訓

Bgm係咪美味天王主題曲

真係唔比播
佢地琴晚先係ching詞力王講完

我都記得有呢條

留左啦～

我晚晚唔到唔瞓呀！

今晚即刻播

係呀

我重溫左2次 冇印象喎

斌C Hing開左之後會做網台

一定要維護C Hing

聽朝要照肺啦

卡燒拿燒

奧燒

一燒

洛燒

張一燒

叔一燒

我就做亂up既

9upper

一又做freerider

Bun師兄，眾籌搞網台😏

係Sometimes naive

頂 咩野呀

斌ching 首時代曲唱咗

屌！咩題目嚟㗎？數叉燒

頂 係3.14159
仲要條菜放旁邊

食神

叉雞飯呀！！屌你老母！！

真係11舊

想再聽多次榮光......

佢改詞有幾句歌詞關事都可以叫做「佢唱少少啫,咁都係呼應翻個時事topic而有呢啲字眼,唔係exactly播成首」
佢今次真係播呀

Molamola 如果三位冇事
其他節目都會跟住播

點解今日冇side-bet

眾籌開網台

i mean 佢琴日改詞先講完唔比播
不過 ching 真係挑戰極限
真係不枉聽咗咁多年

ching hoball
光復香港 時代革命

呀~~~~~~~~

啊～～

JIMMY仔

玩命

呢首洗曬腦

C HING真係一到左星期二就黎料

失晒控

笑死

又唔讀書 又唔做嘢～

CHing們真係豁出去
喺live唱“又唔做嘢 又唔讀書”

成個腦都係肥媽瞓唔著

意大利

一到星期二就痴線

岩岩佢播榮光係咩版本？因為有outro

Law of Yurk Pork Multiple Choice

YP theorem

miss咗晏啲聽重溫j返
等我仲自己開嚟聽

唔一定有重溫

燒味還燒味 鹵味還鹵味

Rthk mine 會完節目15分鐘內auto出
要改都係會出左先改
超過1個鐘既節目每一小時都會更新一次
而家都聽到頭一小時既節目

出咗係咪都錄定先

之前郁膊出事個晚都可以即時重温聽返邊個位出事
後尾先cut 左重温出事個part
Btj 有冇人識backup 定先

以前用media player易D
但係依家轉左新介面之後難左搞

拎passport

乜撚野呀 傾傾膊定郁郁膊

一師兄堅離地

我聽左10幾次都未明

記得之前dl番有冇搞錯係打command 不過唔記得曬

逆廣播主義

唔好呀！！！
我愛你地呀！！

扮教主

Bun C Hing爆左今晚係last night

嚇我唔到嘅

點解要講到好似分別咁

一清真係.... 適合填國語詞

廣東歌係填完, 白讀啲歌詞，都run到首歌嘅旋律出黎

搞乜

玩咁盡點跟

括弧7都未錄

嚟緊仲有好多個括弧未錄㗎

要向好嗰方面諗

冇咁易冇咗個節目嘅

應承我，今日推爆呢個po可以嗎？

繼續用回覆懲罰3港台

頭先有d期待話梅姐報磅會自稱港台最廢dj

幫 bun ching推爆佢

而家都仲聽到開頭

喺條街真係唔可以聽c hing
成個on9仔咁

係公司聽先大鑊，仲有老千會

痴線 今朝追完po先聽重播
多謝3位c hing搵命博 做網台繼續撐你地
有良知既傳媒人已經唔多

台長點睇 c hing咁受歡迎??

唔係太想推咁快

點解既？

台長又撚

詞力王改咗榮光歸香港時代革命

幾時嘅事

上次愛情唔g點打上去時同佢地講過下佢地玩到咁大好擔心佢地，bun ching話好多野有原因既。

可能係因為凌晨節目，赤度大啲啩？

睇黎bun ching 12點後真係大曬

其實原因係bun ching先係真台長
鵬仔係比斌ching控制

我又覺得港台尺度可能俾我地想像中大，你睇下講東講西格幾日就屌下老毛

我成日都得因為怕比人投訴先啲節目先咁收斂

斌x鵬

周國豐同鵬仔個作風感覺上都似幾大膽同埋算手鬆
夠膽將音樂情人調去二台同做D 大動作改革(當然好唔好就後話)
同埋比著以前邊度會比你三位C Hing 咁放講野

其實點解會將音樂情人調去二台

今晚99台有天頤

守下去一台都被人屌到飛起啦

果時話要統一「二台係做音樂，一台係做資訊性節目」，所以先「有音樂有快樂」

好嘔心

有陰樂 有墮落

呢段新聞訪問返周國豐改革個理念

00:24:08

留名

LM

一次過錄到去(十五)

三位C Hing

今日可能已經(7)

推到7

要錄（7）

(7)

又到星期三，又到白痴估野時間

其實幾好聽
但d聽眾唔係幾識夾氣氛搞到好尷尬

佢地唔係唔識夾氣氛，有D真頭係講埋答案俾佢地聽，叫佢地重覆一次都唔識，之後都可以拉布成分鐘

女學生吹水班呀？

yes

其實有冇人都係唔鍾意騷動音樂㗎？

music brings you all the way down

晏晝時間做音樂節目真係唔係幾掂

你班人係咪傻架
播埋願榮光歸香港

今日無馬跑

我都唔鍾意，唔係咁鍾意嗰個女主持人，同埋對佢哋播啲歌無感

3 Ching

昱博讀歌好似仲好過唱。
不如拍條片佢同豪仔鬥讀歌。

啱啱聽琴晚重溫
一開始笑笑吓聽到首歌即刻喊

提提你，阿一個wiki可能得返十日命

推到去（7）

推爆佢 救師兄3命

gimme 5 一推

今次個嘉賓真係堅離地

墮馬王子

其實有咩方法可以搞到佢地個WIKI可以留多過30日
次次30日就比人BAN

其實大家有眼睇
咁多個港台節目邊個主持人既節目時間推得最多
咁咪邊D節目好聽有反應有回響囉

就算唔計連登
你睇下FB PAGE個數都高下立見

呢個問題討論過啦
聽得出騷動音樂係有心做
但係真係放錯左時段

咁一定瘋show 最多啦
留言都成千

快啲推到去(7).

人地RUN左幾耐呀大佬

人地原本已經係2台王牌
攞嚟撼森美個時段

今晚 晚吹有學生妹天頤

瘋show我廿年前已經聽

厚切嚴擎子都做幾好呀其實
不過晏晝做呢類音樂節目真係唔太match
以前最初eric單機夜晚做其實幾好feel (星期六10-12? 唔記得有冇記錯)

除左陳寶伶 其他人換左900次咁濟
再計埋頂更客席 上過瘋show做主持有冇超過50人
今日有個報新聞都叫寶玲

你好似掉轉左講

雙梁一羅已經聽

都係推唔爆
今晚又俾人笑

推！

mol ching係咪考到車牌啦？

Pushhhhhh

仆街未死過，抽我地彤ching死

鬼佬呀，你夠鬼佬抽咩？

Push

鬼佬一定好抽

500 kitu

kity

睇天頤啦喂

你調轉左

睇緊 上鏡冇想像咁靚

kity世界第一

估下邊個做Emcee? 6wing?

15分之前推唔推得爆1001

推 差少少

衝上1001

搵人開定7

炒粉

串能到

港台最廢DJ (7）

港台最廢DJ(7)

有工開串撚到呢

屌炒左車